東涌都開花冇人講？

今日東涌人拆撚左黨鐵Starbucks一間美心旗下餐廳仲有商務書局
之後手足仲要返兜再拆黨鐵
全部和理非都肯埋嚟幫手開遮 拆緊野嗰陣起碼四五十人開遮掩護
完美體現不割蓆精神

喺今晚之前東涌撚自己都覺得唔夠人(實際唔夠勇武/勇嘅出曬去)
冇人嘅情況之下根本做唔到啲乜 但係今晚之後就係
禁蒙面法同埋嚟緊嘅緊急法 所以同平時唔同
啲人果然係要燒到埋身先肯出嚟同埋行為上有進化
之前有手足係好熱血嘅 話要做乜做物 但係永遠都係得個講字
點知今晚刮目相看 話爆就爆 爆佢老母 就算冇份爆都幫手開遮

東涌人 好波

但係我哋仲未玩到催淚彈 呢樣野真係要努力下

自推1

自推2

自推3

自推4

自推5

［極重要］做嘢還做嘢，P牌仔想畀個革命方向大家討論討論

自推6

自推7

自推8

自推9

10連

區區都好波
記者都追唔晒

咪推啦
靜靜地搞唔得既

東涌出tg之後就真。十八區

想講東涌得1個記者

^放題

打漏咗仲有拆福建360

快閃tg都唔洗食 買豬嘴錢都慳返

將軍澳丶大埔丶天水圍丶北區同深水埗都好似冇乜人理

唔玩催淚彈安全走咪仲好唔好太迷戀tg 其實今日好多人睇樣都冇防具
仲有就係唔該下次d手足帶返手套先好掂嘢 保障下自己啦
利申：裝修佬

打撚爛曬啲嘢都冇狗

太撚多人就咁帶個口罩

東涌11點有讀 建立臨時政府宣言

無人理咪好lo
無狗時份, 唔該大家醒水d
一個區實有好多野爆

尤其你地東涌
機巴
東涌線
仲有搵下d 民賤聯, 360, 黑心集團, 扑野家

係喎講起 建制 好似有拆撚埋佢個辦事處

東涌唔封機場路? 不完美 可改善

現場聽到有手足話搬啲嘢過去封 但係最後唔知點解冇做到

呢到真係孤島
做咩都無區外人知
係好事定壞事

民建聯？

根本18區最好
佢地總有d 區少人

咁大家唔該利用下自己少人果d 區

出面比狗打到仆街都做到野
你地無人理應該要做double

孤島之餘
入面有d咩可以比佢地拆

有好多地盤

鼎無撚左啦

黨鐵
老實講我個人覺得唔洗幫美心嗰啲裝修
幫福建360好過
但點都唔割

ching講得啱 18區開花先係最好
今晚東涌前所未見有咁撚多自己人

推

而家仲分咩呀
根本藍既全部都要裝修
等佢地同政府施壓
9成大公司高層都係深藍架啦
唔搞鳩佢地政府唔會跪架wor

香港人好野

封咗，但冇人守後來通返

其實有好多人大部分時間都係企定定係到
口嗌香港人反抗但乜都唔做真係
肯進化未啊

個風向係好亂
因為原先琴晚公海係話 9:00噴水池有個集會 聲援中槍學生
跟住今日連登有個po話8點18區開花 啲人都討論咗好耐究竟係真唔係
然後有啲就話照嚟 有啲就話出去

你啱
係我自己突破唔到心理關口

其實好多人唔知自己要做咩
希望大家做嘢之前同啲和理非寶寶down聲

天水圍0記者啦

唔緊要
裝修佬會好樂意幫你地做
只要你地唔好割席就得

今日自己區, 好似仲多人過出老銅咁

每區3萬人都嚇撚死佢地

好多中年人都幫手

(極重要! 戰局逆轉!!!) 戰術POST - 長距離索敵系統

我覺得係咁o岩個記者住東涌先有記者咋佢地

好多中年街坊呀 勸我哋快啲返屋企唔好俾狗拉
同埋話俾我哋聽有便衣狗換衫

點都唔割

各區手足都好勁，要keep住團火
妥協嘅話，死咗嘅手足係唔會原諒我哋㗎

完全遺忘東涌 青衣

拜托下次所有手足盡可能戴手套🙌🏻
你哋唔好兩手空空就走去set rb 同埋淨係帶一個藍色口罩
無人想見到你哋嗰樣

Tc手足們
你地真係記得帽 手套 頭巾啊
一個口罩無用咖

兄弟爬山 各自努力

我都係見有人出去我先敢出去見到咁多手足真係好感動

我個fd有影(放心冇人樣)

已經好夠

全部得個口罩就裝修既 我見一個屌一個

勇武寶寶唔洗咁嬲
俾時間和理非進化

柴灣都冇人講啦

好波

咪芒果田係東涌人實知 咪撚爆啦

請停止攻擊多貴重物品既商鋪 如中移動電話鋪
頭先ssp有人爆中移動電話舖
一班南亞stand by緊偷iphone 11
再爆就會有人笠撚住個頭跟住爆金鋪錶鋪/爆入銀行搶錢
偷晒d嘢再入鳩大家數
d狗仲可以名正言順用實彈打搶劫金鋪/銀行既劫匪
咁落去只會引黎一班臥底狗 同南亞小偷混入現場示威者到處破壞店舖
然後有人唔同意/混亂之際
就會發生打群架>你分唔人同狗>狗隻裹應外合 突擊圍捕>入鳩你搶掠

多謝手足

我口罩加外套同手套就落場 咁鐘意尻放tg自己食飽佢

老細，對唔住，今日冇地鐵，我返唔到工

東涌人高質素 冇人偷嘢

東涌手足好波！！！

頂頂？

搞下笑姐

因為地理問題，去360一定要經狗屋，所以無爆

想破處

爆左富東嗰間喎

呢個真，成個名店倉放係度，絲毫無損係外國真係奇跡。

爆咗

今晚係想用18區開火代表無人撐佢條緊急法
平時都出左去

（我聽fd講）

催淚彈出嚟呀！DLLM

東涌加油

封左啦
但無留人守
唔值得留守

好波啊東涌人 下次一定要塞死機場

屌 360仲係好多人買
次次經過都排晒隊
係佢門口宣傳叫人唔好買野有冇用

孤兒東涌

班C9同蝗蟲睬你都有味

可惜逸東無爆到

東涌人好耶
不過逸東仲好似平行時空咁
明明10分鐘步程之外已經做緊好多野

塞春袋真係最有用 得東涌人先做到

富東行去逸東太遠

東涌+1 分

逸東好撚多堂口，覺得為咗一間舖冒俾人斬嘅險有啲雞肋。

讚下手足都要嘅

Sorry真係唔知，大力表揚手足
不過冇催淚彈其實係好事

東涌都有好多真。香港人！

貪平啊嘛

聽日會唔會又有？

東涌撚你地其實既目標唔好focus係鋪頭
咁撚大個春袋，出去得閑咪block一block

加油

不完美 可接受 可改善

要經狗屋係個問題

聽日冇機鐵，去機場得翻一條路

ching好多都係逸東出黎wor
不過要入返逸東一定要經狗屋其實好難搞

無錯 係度好多年
中間就有狗屋危險
真心覺得可以幾個小隊快閃
富東多暗位

我知道 我自己都係逸東出
純粹想逸東啲廢老都要受下姐

同問，有就唔出去了
其實有冇東涌勇武tg?

東涌原來都有起義 好波手足

值得表揚

EXP+10000